經濟好果陣，大家有冇受惠過？

咁點解要怕經濟差？

4000都要派幾年 仲同人講經濟

盲點

經濟好到M記由20上到24

冇

係20上40

冇喎
6000蚊 又冇 4000蚊又未收到
返工全部人冇花紅
有條撚咩

仲要幫壓迫我地既商界擔心埋經濟下行

大家係咪傻左呀

你會唔會幫強女女女既人諗佢會唔會不舉呀

再諗下點樣幫佢起機

再諗埋點幫佢清潔

再諗埋點持續比佢強女女女

垃圾行政
仲話咩效率

無，都係捱

97又係咁03又係咁過

咁經濟點都冇問題啦

我只感受到壓迫

買埋偉哥比佢

冇x100000000

經濟差時更受惠

直接講
係邊個 咩人受惠

No

奶埋乾淨

大把廢佬做埋d垃圾工 搵得萬零蚊
住公屋 又無物業係手
之後屌鳩d後生仔鳩鳩陣搞到經濟差曬

經濟好人工12k加到12.5k lunch 就38加到51

攬炒

D野貴左好多

再食定避孕藥

經濟好時百物包括樓價都好高。大部分得益只會去晒商家佬度

受惠？物撚野都加價 屌你老味阿我

無乜人推post
【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！

我冇受惠過

推

metoo

中小企 零售界
任何時候都話經營艱難共度時艱嘅

x2

沙士價

唔好呀

受惠比人加租， 受惠人工加3%， 車費一加加一成。

所以：
林鄭月娥我屌你老母！ 攬炒最開心！！！！

等得佢4000都餓撚死

講得好

抵啦經濟差

me mo

我仲未收到呀！！！

咪係
講撚到經濟好關佢事咁

用經濟差黎做藉口真係on9
烏克蘭革命夠搞到經濟差左
但係唔反抗既話做俄國人隻狗就下場更差呀

黃子華：開心又一日, 唔開心又一日, 咁咪唔開心囉

連登仔：好又捱，差又捱，咪差囉

巴打你奴隸成就解鎖了

67暴動都係咁過

我都想知啲廢老點分享經濟成果
成日話廢青搞到經濟差哂 但經濟好同差你份糧都差唔多

成日話中國有幾發達 但我地生活同人工都無轉變過

啱

經濟好 搵2皮 樓價1000萬200呎
經濟差 搵皮半 樓價300萬200呎

受靶就有

請各位善用不推文回覆

除左行動/資訊/戰術討論/文宣post外，一律用不推文回覆

謝謝各兄弟

經濟好咪比業主加租囉

無論住宅同商鋪都無租務管制！

食屎啦全班第一！

全港打工仔加埋，都唔知有冇佔到個10%嘅經濟成果

經濟差好呀

無
受惠都唔係我地

係時候要搵林鄭媽媽解解壓

lm

做到周身傷 死埋都未有

經濟差，叫雞都平d

根本就係政府帶頭吹奏「經濟差」呢樣野
有邊一年財政預算案有話過香港經濟好
年年都話有不明朗因素
所以唔可以亂用錢
要留曬啲錢下年用
年年都咁講
到最後點呀
未一次過屌你老母啲錢攞曬去填海起大白象

市民呢?中小企呢?
你逼佢哋食咗咁多年屎呀
現加比人圍攻嘅時候
攞人哋出黎黎做擋箭牌
經濟好同經濟差嘅時候
樓價未又係一日升過一日
啲人工呢?1年升1次
重要得雞碎咁多
比強姦金扣埋之後根本冇加過人工咁滯

你班閪官就緊係無所謂啦
個個月攞緊市民成年嘅人工
咁你哋又唔帶頭做下啲補貼

成班守財奴同人講現加唔夠錢用
唔可以亂比你哋用架啲錢
難聽過粗口呀！

好似個政府係佢開，日日幫政府諗辦法管治

sms 都無
個電話打十次留十次口訊無次有人覆

71啦巴打

惠條毛

D死老坑唔明架 淨係識死口咬住個經濟經濟 明明經濟好都關佢撚事

無
不過佢呢番說話都唔撚係同我哋講嘅

好唔好都係幫班商家賺俾人揸乾揸淨

冇呀屌你

當權者根本唔會理會啲蟻民生活水平點，佢地只會在乎佢地嘅能唔能夠繼續當權，而佢地冇普選情況下唯一只會討好商家同更高嘅政權。
對佢地黎講，我地只係生產工具，冇需要向我地問責，所以最最最重要係爭取普選

nice

受害就有

經濟好=既得利益者有得益
經濟差=既得利益者受損
關我呢d小市民撚事？

講得好岩 樓主
經濟好只係班商家佬同地產商賺得多
我地一樣生活係地獄入面

Er...er...er 想請問經濟幾時有好過......?

由出世到依家 經濟唔知有冇好過 我淨係知啲野愈黎愈貴

每次加價我都好唔開心。

推返上去

經濟差唔關我事

班食屎離地撚,壓迫咗香港人太耐,搞到個腦有問題
依家後生既唔同班廢老盲目崇拜權貴,邊受你依套

都買唔到樓㗎啦 我要攬炒

通漲抵銷曬加薪

經濟好果陣有撚我份
最好跌到趴響度

交幾萬稅 乜都無

一鑊熟

啱！

我要攬炒

唔覺有

我無 你班離地撚都唔可以有

老豆做4-50年野人工都係得萬五
經濟好賺到錢=冇人工加
經濟差蝕錢=扣人工
結論：有錢人係大贏家

交皮幾稅乜撚都無

自私撚就係咁
我受惠左喺邊點解我唔知

你岩 經濟好唔好都唔關我事

經濟好只益商家 新移民
屋又排唔到 物價係甘加

人工加幾多？

經濟好壞都係食屎，咁不如搞冧經濟，推冧樓市好過。

？

mo

冇。

有好多廢老奶共奶到條舌都生倒勾
但自己又一樣係窮L到Hihi
佢地真係盲目愛國愛黨既
奴性強

個巨無霸由勁大勁足料變到又皺又難食
之前生菜仲係一塊一塊
而家係一粒一粒

經濟好唔好都係政府吹 基本上好唔好大家都係交咁貴租食咁貴飯

好果陣都係萬幾蚊一個月
點解要好

經濟唔好 香港而家d酒店好平 爆多左房

我淨係知啲物價越來越貴喳屌你

25了 不過減價都唔會食

唔係大部分，係全部

沙士果期啲錢最襟洗,買乜都平

受苦就有

窮到冇野可以輸

03 ， 08年係最有希望既年份

經濟唔好既話, 梗係要儲錢啦
香港人要儲錢來應對經濟轉差
每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
要養成理財好習慣

冇錢賺係消費者同員工問題

一言驚醒夢中人

經濟好 我都係買唔起樓
唔係老豆老母有個錢 住嘅地方都冇
成日講慳啲就買到樓
樓? 上車盤都要500萬
未計物價 呢樣+嗰樣+ 人工就唔+
最後受惠就係大財團 屌你老母 1間變4間

好啦 朋友想夾錢做下小生意
申請政府支助 唔俾
仆街水貨店一話發展大灣區
即俾成百萬
我屌你老母啊 !!!!!!!!!

咁耐派過6000$加4000$ 之後咩撚都無

咪係，十蚊盒滷水鴨飯仲有半隻滷水蛋送

食飯貴咗

買野仲抵

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

經濟差，更加要反抗

Bingo，無受惠過！！！

我要攬炒！

經濟好你都覺唔掂時，即係你癈

經濟差你死先，88

經濟好就係睇住金拱門特價餐越黎越貴仲要加價不加量

講到經濟咁差，不如留返啲錢壓袋，起咩撚嘢1萬億人工島

啱呀

攬炒, 睇下對邊個影響大d

岩呀 理鳩佢

啲有錢老同我地啲賤命點同 同佢地一齊死特別爽

一d都冇

我要攬炒

差同唔差 我都要攬炒， 法律都冇撚埋既話 香港好細架咋 7婆

經濟好既錢比曬中國打貿易戰啊嘛，如果唔係中國可以喺近哩幾十年發展得咁快？

葉劉幫到你

支那食曬成條水
香港人就捱貴租捱貴樓

冇人工都跟唔上

有，有份工打下，加左人工

以前$6000一個月，一層樓都係百幾萬

而家$16000個月，一層樓要千幾萬

完全冇 窮撚越窮...

沒有。

agree

一直都話經濟成果不均呢點一定要放大黎講， 特別啲錢拎晒去大白象工程都分享成果，然後凶佢地啲好着重「糖」既中間派

仲要凶鳩佢地政府所作所為會令撒資，會令部分人因此失業

操弄恐懼情緒先係接地氣

未收到
新移民仲收得快過我

[經濟戰] 中共林鄭最怕香港信貸評級下跌

又岩

肥上瘦下呀嘛。

經濟好：商家賺 但上肥下瘦 政府有錢 但樓價物價持續高企
經濟差：大家一齊窮 民生差 政府民望低處再低 倘若樓價物價仍然高企 會有更多市民出黎反對現有政府 包括眼中得錢嘅港豬

經濟好果陣咪樓價2萬蚊呎

呢個post一定無sales
佢地應該係最受惠一群

推啊

經濟好，關我撚事

哈哈

差仲易d買樓

經濟好同差 基層其實都係食屎

冇..毛都冇條

無

0呀係
連吹到最勁嘅嘢，自遊痕蝗同蝗團
都只係益左商家同低層殖民蝗
錢就冇份袋
生活空間就冇哂迫
迫到痴線

連去公園都見到d蝗紮營

都係業主拎哂錢

有呀
炒股囉
但係中國條仆街又累街坊

無啊dklm

新移民係特權階級

我地本土二等公民 唔恨得咁多

係19上到24

受惠，咩黎架？

工都無埋點算

經濟好嗰陣時咪加你價加你租囉

廢話少講

我要攬抄

經濟差先受惠

好差咪又係買唔到樓

你又講得岩

細個買盒雞翼十蚊雞
而家打個dup人工又唔見打個dup

冇啊屌佢老母

物價一直升
人工多幾舊

好似打工仔當間公司佢有份咁
幫老細諗埋辦法chur自己令自己OT減薪
公司好即係員工好 政府好即係市民好

真係腦裝屎

受害過就有, D大陸團塞住紅磡,土瓜灣D路, 又整到污煙悵氣

D仆街導遊又以為自己大晒咁, 全部都大陸落嚟嘅, 賺完又唔係落返香港袋

冇啊 DLLM

真係經濟差過沙士

最多咪沒左份工

真係未怕過

真係一針見血

日日同蝗一齊迫東鐵

攬抄啦

真係feel唔到有咩分別，沙士個時同而家生活一撚樣

經濟好時
真香港人貴租貴樓交重稅 打工合約人工低
大媽日日跳舞免租拿綜援 仲話無錢歐遊等錢使

成班窮撚係度打飛機
香港地大把人搵到錢供完幾層樓unun腳收緊租啦

餐廳用哂啲錢黎交租
啲野越黎越難食

香港好撚奇，唔知點解要保證做旅遊業同零害業個班一定要賺錢咁

有既都做晒既得利益者啦
出得來就唔驚攬炒啦
林鄭都係想班既得利益企係自己果面姐
後生驚你老母咩

仲有基金佬

無 所以先要攬炒 一齊仆街啦屌

有錢都要黎起人工島啦

星期日。五 罷買救港

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

有冇考慮取消強積金鼓勵市民消費？

係喎

受左 受左苦難
多左野做但人工多得少少

佢話我地出黎搞事既唔係社會持分者呀
所以人地其實唔係同我地講

經濟好壞，窮人都含撚

經濟唔好我地想架?有人唔肯撤回惡法,外資冇晒信心先咁咋

仲有建築佬

一直等緊經濟差

成日都問班人經濟好你受惠幾多

你賺嘅錢都拎哂去起個你死左之後先起到嘅島

咪係
關我撚事
我巴不得佢插到沙士咁

唔係做SALES
經濟關我撚事

盲腸凸破

sor 㩒錯負皮

有。。。條撚

我仲未收倒。

只係知交通工具一直加價

受惠到 樓價高企 物價急升

有嘅多幾個大商場俾我痾屎囉

經濟好 冇你份
經濟差 炒鳩你

經濟好都係上唔到樓

巴打心水清

推推

中撚到

旅遊業發大財

其實我一直都好想知經濟好關我咩事
尋日個同事話花紅會少幾千, 我心諗我花紅少幾千可以換到樓價跌一球我唔區呀
利申, 半鐵飯碗

完全冇受惠過

經濟好，樓價升租價升生活指數升唯獨是人工無升，閪工繼續閪。

冇撚錯

經濟有好過咩?
年年都話經濟風險世界難撈乜乜柒柒

冇受惠
成本就有份俾

但係咁撚樣嘅心態就入咗個局
我地係唔怕經濟差，但搞亂經濟唔係我哋，係柒婆喎

突破盲腸

$6000

屌啦 商家佬受惠 關我撚事
衣食住行樣樣貴 人工呢？咪又係皮幾野
我屌你啦 經濟 焦土派既我

無乜

無啊 全無

賤命一條，最好同D 仆街有錢佬攬炒

經濟好?
年年話經濟好加左幾多人工, 加既都唔撚夠食飯升既
經濟好?
越好樓越買唔撚起有撚用
經濟好?
樣樣野係咁加價, 我倒蝕添啊屌你老母

收佣金的咪受惠

經濟差 樓價跌 何樂而不為

點解零售差？冇人消費；
點解冇人消費？政府派四千蚊未拎到。
結論：政府錯

啱啊 關我鬼事咩 有錢嗰個又唔係我

由頭到尾都得樓價升，我又冇樓

Never

今次林鄭如果真係派8000，無非想拉中間派，我地文宣可以講成政府長期坐擁巨額盈餘，寧願輸送中資機構或建制社團都不關心香港市民，祗有強硬抗爭先會派糖，澳門係好例子，今次年輕勇武又記一功

其實乜野叫做經濟好？

咁樣叫經濟好？

講堅真係冇

push

攬炒啊你 老X

無
比大陸人拎哂

受惠嘅都係社會上層 商家 高官

經濟好令貧富懸殊差距更加

完全無受恵過

經濟好 d野係咪仲貴？
有無econ人指教下？

又唔以話冇嘅，經濟好嗰陣係容易搵工亦無咁驚比人炒，不過做到隻咁都係皮幾二皮姐

我既經濟冇好過呀，畢業等於失業，做嘢等於最低人工
焦土萬歲

個市下行仲好，快啲買金，直接上車

呢d要對外文宣

係無呀

今個月派bonus，得996蚊

經濟 = 特權階級啲錢
經濟好 = 普羅大眾含撚
經濟差 = 普羅大眾含撚

輸打贏要既仆街商家

U BURN I BURN

經濟好唔代表政府做得好

惠就無，淨係樓價高左，物價高左
人工無高過

4個月後終於收到

經濟好=＞ 買唔起樓
經濟差=＞都係買唔起樓

涼薄老闆：唔減你人工仲想點

非常同意！！！！
一下ban埋去就冇聲出

香港無左好多大陸人，哩排搭親地鐵都有位坐，經濟下滑，物價下滑，太好

受傷就大
咩都貴

後生咩都冇，爛命一條，驚你老母

經濟唔好未失業
經濟好叫做東家唔打打西家

頂

經濟條毛啊屌你香港正苦，我經期都亂埋啊做香港人做到，經你老母！

無啊
屌你老母

屌佢老味唔會通漲既？ 通漲同人工升幅咪又係打個和，啲毒瘤官咪受惠曬 每月十幾萬白食等死等退休，香港人受惠既咪係衣食住行乜都要同大陸人爭。唔怪得咁多人望焦土，如果焦土換返生活質素真係抵到爛 淨係知回歸以黎用錢係買唔到冇大陸人既香港。

無，我係廢老，對社會無貢獻

經濟好唔好，從來只係班有錢佬受

本身窮既 經濟好因為佢地比人壓榨左
經濟唔好，反而係窮人先有機會發圍

今日個記招，都係想動搖班無腦中小企

經濟好關我咩事 我經濟冷感

經濟轉好

都無 最低工時

屌你老母呢個政府真係唔撚係為民服務

經濟好定壞，都要悍衛社會公義自由是非黑白，絕不退讓

真

免税免租 共渡時艱

有，好似乞兒甘加一千幾百咁囉。

經濟好 買唔起樓
經濟差 買唔起樓

不如差啦 同啲炒樓狗攬炒

我討厭經濟

exact7ly 鬧得最大聲就係依D
經濟好唔關佢事 股票基金房產升到傻 佢一分錢都落唔到袋 因為冇錢買
人工十年冇變
然後經濟差 第一時間出黎割蓆

沙士果陣 人工先5000
但私樓呎價先2000

經濟好了 fg 人工有15000
但私樓呎價要40000

前日先外賣買左個海南雞飯 冇野飲 68蚊
明明記得幾年前食個海南雞飯先40蚊有汽水

無啊屌你
食個飯都貴到仆街

班人攪到經濟差晒

但其實佢都係袋緊最低工資

其實每次望到好多老人家要去執紙皮執鋁罐
個心都好酸 我地都係想全香港人嘅生活都改善
唔係得少部份人得益

屌乜有經濟好過咩

+1 6000個陣未合資格 我無嘢講
4000派到依家都冇 就話我冇交稅剩係破壞

屌 你班廢老唔好老唔好拎生果金 我唔會用我嘅稅養你

下午茶加咗十幾蚊

經濟好 係商家好 打工仔差
經濟差 係商家差 打工仔差
橫掂都係差 點解要益商家

所謂經濟好=無限通漲

大家唔好圍爐唔好俾佢得逞 林鄭想用$收買人心 拉攏淺藍

經濟好咪又係益d大財團

光復香港 時代革命

一語道破

點解仲要支持資本主義
明明大家都被大財團剥削

樓價唔趺一半都唔好話經濟差
元朗咁樣都可以唔減價就食屎啦

Good question

駁唔到

same here 屌佢老母仲整唔見我張身份證要我補交，撚人政府

底層工得50蚊一個鐘

理得你關質易戰定示威事, 總之攬炒啦

其實佢地中國經濟點都會差，唔差在。。。

明天太陽照樣升起

Hi

97年fg搵幾錢
依家fg依然搵緊咁多錢
經濟好邊個受惠

經濟差果陣有

受惠嘅得班離地撚

平民百姓打份牛工得個吉

If we burn, you burn with us

Push

全宇宙只得一個政府派錢俾市民而天怒人怨
經濟差仲好....
盡快要所有問責官員下台....不得好死!!!!

勇武成功爭取派8000

華生

講得好岩
之前返工搵萬5 比人炒撚左
以家搵第2份工比之前再搵少d
經濟好我受左咩撚野惠？
係冇呀！！
以前搵6千 個時食飯20幾
以家搵萬幾食個飯都60呀
仲未計搭車呀
經濟好咪益班有錢佬囉
所謂既經濟差其實係叫回復正常生活先岩呀
以家樓有跌過咩？
777講經濟差係想講比商家佬聽咋
攬炒我真係無所謂
反正經濟好我冇份受惠 做咩益你班有錢佬？

486888诩7787ss

經濟差只係D有錢人賺少左
根本影響唔到我地

遊行反而令食肆生意好左又唔提

4000到宜家都仲未收到。。。

推，個標題好好

4千蚊仲未收到啊仆佢個街

經濟好=送錢番大陸搞基建，真係成日講經濟關我地”真正香港人”咩事?

咁就用標題做文宣

你岩喎

4千蚊仲未收到

工都未撚搵到 經濟？

經濟好既前設，通常都係聽到：市道好
市道好既時候 又通脹

咁到底所謂既經濟好係for咩人

最火滾係 人工唔多又要交稅，交稅用泥比政府買武器對付市民同埋大白象工程

做生做死，捱壞埋身體，呢個政府唔覺佢地有咩幫過我地囉

到講班廢老，淨係識講後生仔捱唔到，屌你咩，以前努力就有出頭天，而家？大陸化哂啦，講關係多，你努力比人笑你傻仔，仲要比人害，已經心灰意冷啦。叫佢地諗下點解而家咁多人有抑鬱症，唔係冇原因架

仲有唔少仆街中坑，雖然有d係好好，但有唔少一係心理變態一係怕地位不保，不斷咁玩d後生，打份工姐殺撚左你地老豆老母呀？今日攪到咁既局面咪多謝哂你地班廢老囉。係你地迫出泥囉

我仲未講完，屌埋d懶係接受現實既仆街垃圾，就係你地容忍同緃容歪理合理化，幫你地發聲就比你班所謂求安穩既小市民話係到倒亂攪事。如果冇人發聲，我深信你地連搵食既機會都唔會多一世做個井底之蛙囉

最後多撚謝埋，見錢開眼，全身以錢泥做結構（特別係腦部）既人，點解我會咁形容佢地？佢地完全冇良心，為左利益，出賣我地香港人，堪至殘害人命。就講呢3個月，唔係元朗事件，只要班港豬心諗唔影響到自己，都唔會去理當前既問題。真心多謝你班錢（賤）人，喚醒左無數既港豬

最後我只可以講，香港人唔可以再咁善忘啦

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我呢啲階層，呢啲工，根本同經濟好壞無關

仲攪要多乜證乜證，講到好有規矩咁，咪又係用盡方法搶錢

推，根本啲錢去晒政府同黑商度，仲話經濟下行會影響市民，笑死

on9

你地年年加人工唔講??

就係因為經濟好, 先有得加人工
經濟唔好?? 直情失業啦

個時樓都買唔到，雖然依架都未買到

由海嘯之後，冇一年有講過經濟好
年年都吹經濟差，年年都話未來唔明朗，好嚴峻

無呀

無受惠過

而且我哋唔係要錢
係要免於恐懼嘅自由
唔想中共呢個極權國家吞併香港

極權控制之下
香港人只會成為另一批西藏人
無哂自己嘅文化, 自由同尊嚴

D垃圾廢中成日話d後生搞衰經濟
搞衰又點根本無野輸，樓又無乜柒都無打份19工
經濟差最多咪做少d你估真係無飯開咩

經濟更好都唔關我事

屌你老尾
記者Fresh grad 12k
黑警2x k
記者衰極都大學傳理系畢業
黑警5科合格都無
如果呢個就係經濟好既結果, 我地一撚定令到你變經濟差!!

係得政府驚姐 我不知幾想經濟差 拉返低啲樓價同通脹

文宣做嘢，share畀班仲要執紙皮同汽水罐嘅老人家睇

樓又冇車又冇股票又冇錢都冇
份工冇雙糧冇花紅又冇資格攞4千
一出糧就要俾家用俾屋企開支

經濟好嘅影響咪啲野貴到仆街
其餘關我撚事

X2

講到經濟咁差 樓價幾時跌

係冇

零幾年18蚊一個餐

4000蚊都Reject 左啦屌~!!!

做工程撚，08年13k到今日50k，但前年已經開始有失業潮

D錢比晒大陸啦

垃圾政府，經濟好就會交多d稅

始終香港好多港豬明明俾人老強緊仲覺得生活得好好，仲要保住個強奸你既人，屌救你既人

沙士個時allin買左12個單位

辛苦賺埋 剛好夠維持生命俾d 班地產商繼續剝削

冇 宜家食野仲加左價

冇, 買嘢搭車食飯交租仲貴咗, 人工又冇乜點加過.

全民就業，宜家經濟差乜撚嘢呀

經濟好綜援出三糧
關我撚事

岩啦，推倒佢再起過長遠黎講仲好

撚有
N無人士

冇呀屌

日日出街食 三餐飯錢最少都去左150蚊 你同我講經濟？

怕無左份工

經濟好：一件都冇
經濟差：乜柒比支那蝗受惠

無呀！乜都無。

林奠爭我錢

經濟好嗰陣就炒高晒樓價, 年輕人有撚得益咩

罷工日發癲屌人阻佢返工個班

現在係推冧樓市最佳時機

唔係以為GDP增長多幾個百分點，商家佬賺多左錢會落到我地袋呀嘛？全部經濟成果只會比top 1%拎走，我地係無野可以輸，因為從來個體制都係唔公平

沒有，從來都沒有

Be Water Be Humble Be Smart! 不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」〈光復香港 時代革命〉

經濟好唔到我賺

經濟差唔到我慳

分享唔到經濟成果

冇錢派，最小學下澳門

經濟好的時候窮人仍然要住劏房
老人家要執紙皮排隊食明歌。食二手飯

但係有錢佬經濟好
可以買多架飛機
玩多次靚模
去多次巴黎shopping

公司受惠經濟好 但唔撚分花紅比你啲底層

經濟好果時通脹更快，但人工一直緩慢上升
經濟差起碼d商家識薄利多銷，做多d優惠

所以淋病劏房波 光頭鐘抵撚死
搞到而家暴動
淨係識得關照有錢佬

普通市民生活民生 唔撚理

而家習大大日日頭痛到爆
遲早清算你哋三個
冇撚用俾蕉皮我踩

經濟好唔好我唔知
我淨係知經濟差買野會平d

政治關我乜事
經濟好關我乜事?

同我推一千萬次

香港人真係嚇大

經濟好
最低工資由28蚊升到而家37.5用左9年
公屋輪候由2至3年 升到而家6年以上
中原指數年年創新高
堅尼系數未跌過
呢d 數據真係j 死人

分享成果去晒邊？
高鐵、港珠澳、仲有區區天價工程

醫療、教育、房屋等撥款都係擠牙膏咁打發下就算

每次稅務減免又係肥上瘦下
資源錯配等等

同佢攬炒 反正我乜都冇
經濟好唔好其實同我冇關係 啲錢從來冇入過我袋

受惠完都可以唔怕架 袋袋平安左經濟差買野就可以好撚平

4000蚊都未收到林奠同佢班𡃁仆街死啦

聽日大埔

入黎幫手推記者會

推
好撚嬲

屌 班中坑咪又係享上一代成果
我地成功又坐享其成

垃圾

生活左36年未見過經濟好

[集思廣益] 如果你係劉業成 你會用D咩方法黎解散依場運動?

我唔覺得有。
經濟好通賬快，人工加得仲小過通賬。
仲有，某國人有錢就黎買奶粉買藥，拖住個行李箱阻街撞人，藥房老闆可能就開心，香港人行街既搭港鐵既多了好多不方便。
政府話經濟好庫房有錢可以派番四千蚊比香港市民，講左好耐都收唔到。
仲有醫療問題，房屋問題，強積金問題（僱員福利）問題政府都不會因為經濟好去解決。

點受

香港經濟太好 同樣既價錢買到既野越來越少
幫我減肥 實在太好了

沒有受惠

Agger

金融乜乜 沙士都受惠過

無 食屎啦 垃圾政府 改善民生無樣做到 係咁放啲蟲落黎 所以97前走佬去外國個啲係有智慧既一群

有
交多左稅, 樓又貴左
生活質素無曬

樓又買唔起 人工又唔加 又通脹

我2003一定好過依家
畢業左幾年，搵萬幾蚊但當時買得起樓

講漏左班友得閒去一樓一叫雞同北上沉骨妹

有受惠高樓價同高租金
多謝晒

經濟好?
香港年青既一代人要諗盡辦法申請公屋，買居屋，仲愈住愈細，慘到住劏房 佢阿媽就好

其實呢樣野好值得做文宣

巴打請廣傳

衣食住行全部貴晒
但人工冇乜點加